痴撚線，2&b帶領阿仙奴贏出倫敦打比

2&b真係笑話來

啲射門真係世界級

今日開始瘋狂狙擊佢

三次埋門冇中過龍

一早都知佢非池中物

搞笑球王級

一換入黎果腳笑到我噴飯

第一腳傳波笑到我勃起

yes出左幾分鐘已經搞笑左幾次

咁都唔係池中物？

佢呢d 係化糞池中物

我知你講邊球 笑到我仆街

咪傳左球超靚直線比山狗囉

其實唔需要多，一腳靚波就可以證明自己

可惜你無